(突發） 九龍區發生咩事。。。

有架直升機係九龍上空轉左好耐
又停左係飛鵝山一陣 開哂燈咁

似飛行服務隊 橙機尾
仲轉緊

係咪攀山槍救咋

而家係九龍空轉緊
唔似救人

相？

淘大

飛鵝山

牛頭角

新界九龍冇得避